樂高星球大戰:複製人戰爭-自由模式正式啟動！

12月25日: Day 485
04:30PM-06:00PM
遊戲:樂高星球大戰:複製人戰爭 (Day 4)

聖誕節咪又係無囡，繼續打機！

twitch頻道:
youtube實況重温:
facebook專頁: